入戲院睇卡通片,但係開場前會播鬼片預告

嚇死班細路

戲院D音效咁勁,D細路睇完鬼片預告會唔會有童年陰影